唔該你地班和理非非既仆街入一入黎

屌你老母 俾人恰到上心口叫人唔好衝？有無病？
我敢講上次雨傘革命既失敗原因就係有依班垃圾 大佬啊依家有人幫你衝埋 出埋你地份力重要屌鳩人 我真係覺得依班人先係鬼
特別係今日聽到個個劉小麗講個D野真係難聽過粗口 到底香港人既底線可以去到邊？係唔係要到自己俾人送返中國 想有人幫你出聲但發現每個人都繼續和理非非咁 先識後悔？
別外聽到民陣話有下次真係嬲到仆街 屌你老母擺明浪費機會 依家係唔係玩無限END GAME

獨派宣佈和理非...廢撚到
唔撚好叫自己做獨派啦 左膠團體

今日真係行到成肚氣 明明機會放係眼前 又一次浪費機會

琴日就話各有各做 今日唔衝都比人屌
唔去又屌 去咗又屌 cc台手足 你講晒啦

龍和道要人快

12號我就一定出街架啦

屌你老母 唔衝嗰啲正仆街 3毛狗

你係先好

係11號晚

正正常常點會比人搞？

你班傻尻走黎跟我地和理非隊尾，無叫你死開受埋你玩，你屌返我唔衝？
我行完臨落金鐘地鐵，係海富同差佬講辛苦曬，陣間過對面幫我扑多兩棍，大力D，佢一句收到，大家都辛苦，Byebye